忽然球迷正式收皮，西班牙大炒克羅地亞6蛋無人講？

阿斯辛奧將統治球壇末來10年

忽然冰島迷 同 忽然克迷收哂皮

4年後會出黎黎
如果冰島出到線既話
格仔都難講

啲咁嘅垃圾賽事有乜嘢好關注

嗰啲忽然球迷，隨時球會同國家隊都唔識分，算把啦

挫敗狗世界杯先睇

4年後會捧邊隊呢?

世界杯完左忽然球迷都係時候要休息下

2年後歐國杯見

無lovern正常啦

搵唔返個克羅地亞集中討論post添

冇文迪 冇自爆

點都好 6球真係好樣衰

以為足球真係咁多人留意

美祿🇭🇷召喚

推

只要唔係捧熱門方就係忽然球迷架啦
第一日識連登口手

咁宜家啲臨時克羅地亞人又捧緊邊隊啊？

鬼知佢地咩
我估佢地見邊隊奪冠賠率最冷咩捧邊隊